kobe版2k21 VC問題

我想問吓Kobe光碟版點解入左MC冇100000VC